想搵個住綠線嘅男朋友🙈

16歲雙子女 158cm🙊
平時鍾意聽歌行街周圍食嘢睇下戲😍🥘🍔
鍾意影相都學緊攝影📷
性格開朗 算講得笑同熟嘅人可以玩得好癲😉
wtsapp一般都會秒回除非好忙
想識男朋友💕（17~19歲左右）
高過我的 對愛情專 一最好同我一樣講得笑玩得🙈
不過我缺乏安全感所以易亂諗嘢😳
好多frd話我對男朋友離奇的好
希望搵到個對我一樣好嘅男朋友啦😜

係咪痴左線

pm我

做乜撚野

On9?

☹️點解咁講

去撚錯討論區？

Gay

Pmed

樂富

假膠啫 起佢底啦

Pm me 18歲 高你小小 毒撚（專一） A0 幽默 秒回 上個post講明會錫到下個女朋友窿

Pmed 有鳩男朋友ok?

仲有人信連登有絲打?

又係度玩釣厹

PMED

77683

收到😛

白棍入啡棍出真係咁過癮

釣魚都有魚餌架，圖都冇張點釣

痴撚線會員

樓主個名，識貨

Pmed 19歲 條撚20cm 身高米八

#431

死返去5P啦

男既照殺

十六歲
pm我

This is gay

返5p啦屌你老尾

hehe
pmed

九龍塘

慈雲山！

pmed

Fail 冇5p字

158有幾難唔高過你

睇錯想搵個痴線男朋友

唔好flirt我啦屌你老母

慈雲山唔係綠線

Sd 幅相出黎睇睇先。

山手線ok？

Ho ball

你走啦 我唔想搞大佢